新手買車有咩要注意？

小弟過左馬交做野，想買架唔太柒既車代步，想問下有咩好選擇？fit?jazz?

利申 岩岩過p 26歲 公司有車位 唔熟車

p.s. 想問埋fit1.3 同1.5有分別？見到部fit1.5幾靚仔想試下

馬交撚表示，塞車塞死人

26啦

無26牌

個人覺得考26牌會對你在澳門嘅生活質數影響最大